#**Selamat Datang di Tugas 2 PPW Kelompok 4**

##Sebelumnya kami mohon maaf kepada kakak asdos dan Ibu Maya, terdapat beberapa catatan yang ingin kami sampaikan, diantaranya:

###1. Gak ke redirect pas awal, dan navbar dan beberapa button untuk menuju ke page lain belum disetting, sehingga perlu manual untuk mengakses, terdapat beberapa url yaitu:/login, /forum, /profile/{id}

###2. Tolong dibuka juga pakai firefox, karena saat dicoba di Chrome akan langsung ke redirect ke profil perusahaan, sehingga tugas 4 di halaman utama tidak bisa dicek 

###3. Error kalau data yg di ambil di linkedin untuk profil belum di set,  jadi pastikan company sudah menset company types, company size, year founded, location, website, industri, description.

###4. Yang telat Cuma Ibnu Sofian Firdaus, sementara untuk anggota lain tepat waktu

###5. logout di header blm bener kalau dr page selain login (jsnya ga kekonek utk semua gitu)